int main(void){
    //declaração de constante
    const int TAM_MAXIMO =10;
    //declração de variaveis
    int vet[TAM_MAXIMO],i,j,primeiroNum,qtdPrimNum=0;
    //entrando com o primeiro numero
    scanf("%d",&primeiroNum);
    //preenchendo todas as posições do vetor
    for(i=1;i<=TAM_MAXIMO;i++){
        scanf("%d",&vet[i]);
    }
    //percorrendo as posições do vetor
    for(j=1; j<=TAM_MAXIMO;j++){
        //se o primeiro numero for igual a algum numero digitado após, ele vai somar 1.
        if(primeiroNum == vet[j]){
        qtdPrimNum+=1;
        }
    }
    //qtdPrimNum+=1 porque, o primeiro numero digitado também deve ser incluso na quantidade
    printf("%i", qtdPrimNum+=1);
    return 0;